有冇人覺得Rb萊比錫好撚熱血

由10年前比紅牛收購
短短6-7年由第五級聯賽升上甲組
之後再慢慢挑戰德甲霸主既地位
到今年換主帥之後直頭咬撚住拜仁唔放

而多仔還完債之後展現既野心
又買夏蘭特，又有辛祖，仲有隻15歲神童

開始期待未來德甲既競爭
如果拜仁再繼續沉淪落去
遲早會比佢地食撚住

希望拜仁大方少少夏窗車1億落去辛尼到
大家好來好去

拜仁係時侯展示下豪門既氣魄
大大方方攞錢買辛尼
唔好再咁縮骨

推

橙 冇人理

冇人會留意德甲

但RB利用法律漏洞逃避德國50+1規定......所以點解好多德國人好討厭佢哋

啱呀，一味借球員，幫人練兵

50+1呢個濕鳩政策本身都on9啦

整出黎跟本阻礙德國聯賽發展

RB代表東德對抗其他17隊西德

都係，但的確大部分球會+德國球迷支持

冇

On9仔先會

但連leipzig本地人都有唔少人不滿紅牛嘅做法

呢對垃圾近排打假波

Ching輸咗幾多

成個德國都好憎佢 擺明係俾錢買球員係咁打上去

拜多咪一鳩樣

有邊隊唔係

金錢足球

成日話人俾錢買球員，但最貴都係三千萬歐，仲要係去自己集團度買
再落已經係2千萬樓下
好金錢咩?

有d反感
好商業化
見到紅牛波衫會徽都唔開胃

如果有日自己愛隊變RB xxx
幾有錢幾勁都已經唔係原本嗰隊波

睇個勢又會畀拜仁騎住

拜狗一向孤寒度縮

有留意就唔會出post...

根本係d人眼紅唔抵得
拜仁多仔個冇買人?
而家增加德甲競爭性變相增加可觀性
拜仁12年開始連冠到19年 悶到

Union Berlin

真

咪又係威幾年,跟住拜仁又買晒德甲人繼續稱霸

唔熟，講下咩來，唔該。

點解咁多西德隊？

西德不嬲足球勁

金錢足球 同垃圾鈀差唔多

點解佢地好黎好去 做乜野

去過紅牛球場 賣野食嗰度有得比你溝唔同味嘅redbull

賓哥...... 柏林聯係東德球隊

記少咗隊lor

希望多仔後上奪冠，
夏蘭特後上奪金靴，下季去巴塞做哨牙蘇接班人

梅斯達菲尾機到

老實講 就算佢用得多錢都值得欣賞 佢又唔係暴發戶咁幾年轟幾億增兵 反而係買好多優質幼幼再育成

好奇一問
點解利華古遜可以用Bayer冠名贊助
但佢只可以用RB

拜仁個甘美治都係RB係史特加發堀到

n賓識唔識德國統一史

特例
控股滿二十年就可以咁做
不過依家已經落左閘冇得再玩

佢地個球探網絡都幾勁
搵到咁多潛力新人

利申：忽然10年RB 迷

是旦啦 都無人理德甲嫁啦

竟然有人笑佢金錢足球商業化乜乜乜明明拜狗先係德國金錢足球大毒瘤+門口狗

係俾拜仁上返榜首

哈化柏林呢

賓哥重度弱智

可能得護級隊先打真波

外來資本唔可以超過50%控股
球會決定權保留係球會度

咁好事呀唔咁做肯定一堆球會變支那班主

好似呢個制度所以德甲門票好平
就算無咁多閒錢既普通家庭都可以睇波

其實除左英超有咩聯賽係“有人理”

講還講唔好再提拜仁隻狗得唔得，呢隊畜生依家好乞人憎

根本系德國球員點都要去去拜仁（新紐亞）

西超

因為利華古遜本身係藥廠開嚟俾員工踢波既club
狼堡都係

德國當地人討厭我都理解，聽過有香港球迷走去話好撚憎呢隊波果啲得啖笑。

大概係德國球會嘅決策權要有最少51%由球會及球會成員自已擁有（外資唔可以多過49%），用意係確保球會唔會被sponsor主導（eg門票加價加得太多）
但Redbull當年收購RB leipzig （本身係小球會，所以球會成員人數好少），再用自己嘅員工加入成為球會成員（之後再唔俾其他人做球會成員），變相控制整個主導權，會徽變咗紅牛，隊名亦加咗RB (佢聲稱唔關紅牛事，RB係Rasenball咁解，但司馬昭之心路人皆知）

多仔下季仲留得住辛祖先算

唔單止呢一樣野佢哋訓練球員嗰個系統係非常之成熟唔好忘記佢背後係班住係紅牛集團
冇記錯佢哋係歐洲唔同地方都應該有嗰啲科研中心去研究球員嗰啲data 之後再安排合適訓練俾佢哋

又一億

紅牛傑志我又唔拘呀

唔洗驚
時機到拜仁就會買晒佢地啲主力球員

慘得過個個都仆住去

佢地個教練有料

賀芬咸同RB 都唔錯
遲早去更大球會

你又知？

你出果二千萬?

如果去嘅添姆雲拿走咗了

其實紅牛係咪即係泰仔集團?
點解而家個brand咁似歐洲野?

睇拜仁跌極watt都拎到冠軍有邊隊威脅到佢？

阻撚住成個拜仁既發展

奧地利

老老實實

我覺得拜仁已經冇以前咁大吸引力

新妖人ohw呢啲都係簡去rb

拜仁呢幾年冧莊冧到勁縮骨
前鋒死靠利雲
列貝利洛賓退左黎完全無補充

上年買辛尼買到幾撚肉鳩酸

唔撚想比咁多錢就洗橫手

搞到個主席出黎道歉

多仔隻moukoko先痴撚線

新美斯咁款

有冇人覺得r&f 富力好熱血
一步一步買人 爭會籍 爭港超

佢唔識好似蘇狗咁自己去 點接班

利華古遜係bayer公司d足球興趣小組搞ge球會 不過搞搞下搞到去德甲歐聯咁威水姐

好似個d咩匯豐體育會都可以試下架

如果冇呢個政策 德甲又比中國資金控制架啦
紅牛係奧地利公司黎 都計外來資金

香港都有隊富力一模一樣啦

上年港超傳過有紅牛凱景

西德
德國分裂做東西德年代柏林分開左做東柏林同西柏林, 西柏林變左西德既外飛地

紅牛本身係泰國人發明 係泰國賣得好
比一個奧地利人買左條配方 再少少改良
從此發左達

鬼咩
平買gnarby koman
再借比列錫古仔
免簽哥列斯卡
依家又排榜首啦
使咩億億聲啫

應該都唔止
15.-1.7億差唔多

nagelsmann有料

奧地利係德國條靚 好心睇開D

拜狗而家mark實timo werner
就睇下佢走唔走

唔係werner想嚟咩
係睇拜仁想買辛尼定havartz定佢

多仔只要留到辛祖再比錢執好條防線嘅話, 我睇好佢哋未來幾年可以真正威脅到拜仁

拜仁近呢幾季加入嘅球員都唔係咁吸引我...

RB我覺得如果維拿一走嘅話成績就會跌...

另外希望奇哥未來可以帶到哈化柏林上到德甲前四

Rb除咗維拿其實其他球員都ok

而且成隊人都比較年輕

買人都唔會買太老

其實睇得出隊波有心爭冠

咁今晚紅牛贏唔贏到法蘭克福？

50+1咩意思

拜仁不嬲慳錢
之前有哥斯達
不過要求正選問題嘈交
放左比祖記
人地踢到幾好
為左廢老放走神翼

紅牛都係大財圑來嫁

雖然冇拜仁咁大

「希望拜仁大方少少夏窗車1億落去辛尼到」

拜仁會選擇小家少少 1億刷落去買撚晒多仔d人 小一個對手先

咁拜仁係乜

簡單D黎講係外來投資者擺幾多錢都好, 個話事權都係響球會度
50%球會+1%球會會員

聽講拜仁季尾想回購佢

個老細福布斯度排50幾

紅牛最高境界就係玩50+1
個1%會員制 800歐入會 要經球會批核先可以做會員

結果得9個會員 全部redbull員工

好明顯係RB本身都想引"牛"入室
難怪德國咁多人憎RB

乜野叫金錢足球大毒瘤？

同埋反rb就等如拜仁？

50+1其實幾複雜 之前我睇過篇野介紹RB先明

簡單黎講 RB一開頭就收購第五級聯賽既球隊 咁就不受德甲50+1限制
之後由5級一路升上黎 然後到德乙開始要搞50+1既野
就先內定左redbull自己人做晒會員

之後改隊名隊徽 (RB萊比錫個RB唔係redbull)
因為50+1唔比有隊名 同埋 隊徽有贊助商logo (利華個d成立個陣未有50+1)
所以隊名唔用redbull 隊徽個redbull logo就修改左佢 (自己對比下 RB個logo同redbull個logo係有唔同)
然後變成而家既RB萊比錫

想知紐布去拜仁同rb球探網絡勁有乜關係

我覺得最神奇既野係 RB將夏蘭特賣比多仔
而唔係送去萊比錫

咪9up啦 沙歷咸美錫講明timo werner唔適合拜仁

唔洗聽路明尼加同其他明叔鳩up已經差好遠

拜仁行會員制 大部分收入係靠sponsor同會費所得

賣斷條款冇計 應該佢本人想去多仔

拜仁最膠係為個廢老列貝利
放棄哥斯達
人地踢到曉飛咁

連美斯

多謝你嘅講解
我覺得一向重視傳統同原則嘅德國人好難會認同靠投機取巧而上位嘅RB

我見多仔PO有唔少人怪多仔放走paco, 但係佢哋有無諗過可能係因為paco唔想做後備而堅持要走

其實注唔注重傳統都好難接受

RB直頭係買斷個球會 再將佢變成紅牛隊
其實同樣問題係薩格斯堡紅牛都有出現
當地既奧地利人係因為隊波比佢買斷再改造左 所以極不滿
薩格斯堡本身係紫白色波衫 紅牛買斷就再變左紅白波衫
你幻想下自己愛隊比RB入主 之後變RB倫敦 RB曼徹斯特
Logo變紅牛 波衫變紅白 其實都幾慘

多仔亂買人 人腳多到
買番來坐

姐係啲錢左手交右手

2R係老，但老而不廢喎

點同哥斯達比

列貝利後期廢晒啦

人都過唔到

last 場連過2個一射入網比人話廢佬

去咗紫百合之後打唔起

哈化柏林有最強波蘭神鋒

AC米蘭化

諗唔明點解衝緊冠但Demme唔留多半季夏天先走

其實以前東德啲球隊都唔差
係東西德合併之後西德啲球隊用合約漏洞 (以前共產主義東德球會唔識呢啲)
加上西德球會有錢好多
將啲東德球會拆晒骨
先搞到而家啲前東德球會一沉不起

米蘭柒好多啦
連教練都要慳
請西多加度素教到屎咁

RB有樣野好係佢好肯用後生仔
呢樣係好多暴發戶都做唔到既野
睇佢地踢波幾有活力又好難去反

巴塞都係，所以疤狗都唔係金錢足球

佢老豆同佢係馬勒當拿fans

巴西都有一隊 變紅牛

佢想踢歐國盃
結果一轉去黃潛就入波

點同呢, 橫濱fc邊有人反

1990-2000 基本上啲東德隊主力被西德隊挖晒

同今時今日R&F唔跟足總規矩緊係俾人屌
舊時橫濱FC係買垃垃會籍嚟搞咁咪唔覺太反感

德丙升德乙嗰陣改過logo
以前係薩爾斯堡/紐約紅牛嗰隻格式
有個黃太陽喺中間
後尾德甲德乙賽會ban咗
話舊logo有廣告成份違反規則
先改到而家呢個簡化版
係跪低 唔係主動改

就係重視傳統
所以就算佢哋啲隊徽幾簡單
幾咁柒咕碌都好
佢哋都唔想改

鏝城仲熱血 拎埋英超

咁獌都唔係啦，靠sponsor同本身收入

如果未來做到德甲3分天下就好睇好多

其實冇得咁比 人地萊比錫至少係本地城市 好多人憎畜力有一部分原因係因為支那

Timo冇正選

以球會利益嘅角度睇 球迷梗係唔想個高質球員走 但都理解佢點解要走嘅